間房好窄 有咩電腦椅啱我

土地問題 而家個張無手抦long住好唔舒服
有無d有手抦既又細張架？

Embody幾時大特價呀？

坐床

利申：坐緊

你擘開2隻腳然後擺係隻手上面咪可以當扶手用囉